男朋友低潮期 可以點安慰好？

認真po
佢搵唔到自己個目標
應該比佢自己一個靜下定同佢一齊面對

同你既高潮期安慰下佢囉

搵乜野目標？
緊係要一齊分擔啦

分啦 分手啦

做咗先啦

Gay到癲

男人低潮一定要比佢冷靜下 兒女私情死埋一邊啦

俾高潮佢

講真 俾佢自己靜一靜
呢家野要自己諗通
你嫌自己無野做既
就含吓佢 等佢爽吓

呢排盡量唔好比麻煩佢
一個簡單既擁抱已經係好大既安慰
用行動show比佢睇你點都係佢身邊

四機路

可以參考吓我個名

佢冇信心繼續完成佢夢想
定位唔到，唔知自己想要咩
唔想比太大壓力佢 我知佢好努力

比信心佢 安慰佢 安撫佢

屌到佢高潮

唔好嘈，收嗲就得

比啲高潮佢

搵碌鳩隊佢